少年股神，退場吧，買樓吧

唔好係度妹妹下啦，股海無情

邊有妹

話撚左你地

好機會，退場買樓吧

已經買左 衰大意無諗過美股壹樣鳩到盤後跌30％。

跟著無反彈過